 parágrafo sexto as polícias militares e corpos de bombeiros militares forças auxiliares e reserva do exército subordinam se juntamente com as polícias civis aos governadores dos estados do distrito federal e dos territórios parágrafo sétimo a lei disciplinará a organização e o funcionamento dos órgãos responsáveis pela segurança pública de maneira a garantir a eficiência de suas atividades  